
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DLFlow 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-09 21:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-09 21:01+0800\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


# dlflow/tasks/task_base.py - lineno: 49
msgid "Start running: {}..."
msgstr "开始运行: {}..."

# dlflow/tasks/task_base.py - lineno: 57
msgid "Task <{}> spend time: {:>.6f}s"
msgstr "任务 <{}> 运行耗时: {:>.6f}秒"

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 56
# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 80
msgid "Using HDFS fmap: {}"
msgstr "使用HDFS上的fmap: {}"

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 61
msgid "Using local fmap: {}"
msgstr "使用本地的fmap: {}"

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 66
msgid "No available fmap found, pleas process feature encoding first."
msgstr "没有发现可用的fmap, 请先执行特征编码步骤."

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 71
msgid "Getting ckpt from HDFS: {}"
msgstr "拉取HDFS上的ckpt: {}"

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 76
msgid "Using local ckpt: {}"
msgstr "使用本地ckpt: {}"

# dlflow/tasks/internal/build.py - lineno: 81
msgid "No available ckpt found, reinitializing..."
msgstr "没有发现可用的ckpt, 重新初始化..."

# dlflow/tasks/internal/merge.py - lineno: 55
msgid "Input feature configuration is not exists when fit=true: {}"
msgstr "输入特征配置文件不存在，并且给定了fit=true: {}"

# dlflow/tasks/internal/merge.py - lineno: 86
msgid "Feature merge done."
msgstr "特征融合完成."

# dlflow/tasks/internal/merge.py - lineno: 125
msgid "Feature merge fail! Got non-zero return code."
msgstr "特征融合失败! 返回了非0状态值."

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 42
msgid "TFRecords already exists, skip encoding."
msgstr "TFRecords已经存在，跳过编码步骤."

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 49
msgid "Encode result already exists, encoding done."
msgstr "编码结果已经存在，结束编码."

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 85
msgid "There is no fmap available, start to generate fmap by parsing features."
msgstr "没有可用的fmap, 开始解析特征生成fmap."

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 100
msgid "Put fmap to HDFS: {}"
msgstr "推送fmap到HDFS: {}"

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 106
# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 139
msgid "Local directory {} already exists, it will be overwritten: {}"
msgstr "本地目录已存在 {}，它将被覆盖重写: {}"

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 130
msgid "Get wrong type bucket configuration."
msgstr "分桶配置错误."

# dlflow/tasks/internal/encode.py - lineno: 157
msgid "Encoding done."
msgstr "编码结束."

# dlflow/tasks/internal/predict.py - lineno: 97
msgid "Predicting result save to {}"
msgstr "预测结果保存到 {}"

# dlflow/tasks/internal/predict.py - lineno: 99
msgid "Predicting Done."
msgstr "预测完成."

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 56
# dlflow/tasks/internal/evaluate.py - lineno: 47
msgid "Loading model weight success."
msgstr "成功加载模型权重."

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 63
msgid "Local ckpt directory already exists, it will be overwritten: {}"
msgstr "本地ckpt目录已经存在, 它将被覆盖: {}"

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 67
msgid "New ckpt is saved to {}"
msgstr "新的ckpt被保存到 {}"

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 70
msgid "Creating soft link to local ckpt {}"
msgstr "建立本地ckpt的软连接 {}"

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 77
msgid "The ckpt already exists on HDFS, the old one will be overwritten."
msgstr "HDFS上已存在ckpt, 旧的ckpt将被覆盖."

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 80
msgid "Put ckpt to HDFS: {}"
msgstr "推送ckpt到HDFS: {}"

# dlflow/tasks/internal/train.py - lineno: 87
msgid "Training don."
msgstr "完成训练."

# dlflow/tasks/internal/evaluate.py - lineno: 52
msgid "Evaluating done."
msgstr "评估完成."

# dlflow/features/feature_parser.py - lineno: 20
msgid "Unknown feature parser '{}'"
msgstr "未知的特征解析器 '{}'"

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 134
msgid "Too many categories on column '{name}'!\nColumn '{name}' takes {size} categories!"
msgstr "'{name}'列中有太多的类别!\n'{name}'列中有 {size} 个类别值!"

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 208
msgid "Enforced encoding for column '{name}'!\nIgnore encode flag: False. Type of '{name}' is 'MapType', it must be encoded!"
msgstr "对'{name}'列强制进行编码!\n忽略编码标志: False. 列'{name}'的类型为'MapType', 必须进行编码!"

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 329
# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 340
msgid "Parsing column '{}' with type <{}>"
msgstr "解析列 '{}' 类型为 <{}>"

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 355
msgid "The fmap has been fitted. Please call 'reset' before refitting."
msgstr "fmap已经训练过了. 重新训练请先调用'reset'."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 395
msgid "The fmap is not fitted. Please call 'fit' first."
msgstr "fmap没有训练过. 请先调用'fit'训练."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 525
msgid "Give up normalizing for '{}'!\nUnknown method '{}' for creating normalizer.\nThose normalizer are allowed: {}"
msgstr "放弃对'{}'的归一化!\n无法创建未知的归一化方法'{}'.\n被允许的归一化方法: {}"

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 540
msgid "Give up loading normalizer!\nUnknown method '{}' for loading normalizer."
msgstr "放弃加载归一化方法!\n无法加载未知的归一化方法'{}'."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 552
msgid "Generating default normalizer."
msgstr "使用默认的归一化方法."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 556
msgid "Parameter Error.\nType of 'bucket_conf' expected <class 'dict'> but got {}, the default will be used."
msgstr "参数错误.\n'bucket_conf'的类型应为<class 'dict'>, 实际为{}, 将使用默认配置."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 564
msgid "Generating normalizer according to buckets configuration."
msgstr "根据分桶配置信息生成归一化方法."

# dlflow/features/parser_spark.py - lineno: 587
msgid "Bucket '{}' was set unknown normalize method '{}'!"
msgstr "桶'{}'设置了未知的归一化方法'{}'!"

# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 51
# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 25
msgid "Unknown key '{}'"
msgstr "未知的key '{}'"

# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 111
# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 165
# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 178
# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 378
msgid "Parameter type expected {}, but got {}"
msgstr "期望的参数类型为{}, 实际为{}"

# dlflow/features/feature_base.py - lineno: 130
msgid "Value of 'offset' must >= 0"
msgstr "'offset'取值必须大于等于0"

# dlflow/utils/ftools.py - lineno: 60
msgid "Can not delete file {}"
msgstr "无法删除文件 {}"

# dlflow/utils/ftools.py - lineno: 180
# dlflow/utils/ftools.py - lineno: 192
msgid "Can't recognize file type '{}' for given file {}"
msgstr "无法识别文件类型'{}', 给定文件 {}"

# dlflow/utils/check.py - lineno: 11
msgid "This program requires at least Python 3.6"
msgstr "本程序要求Python版本至少为3.6"

# dlflow/utils/check.py - lineno: 14
msgid "This program require Tensorflow 2.0"
msgstr "本程序需要Tensorflow 2.0"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 38
msgid "No model named 'pyspark'. Trying to call 'findspark'..."
msgstr "没有'pyspark'模块. 尝试调用'findspark'模块..."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 42
msgid "Loading pyspark success."
msgstr "成功加载pyspark."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 46
msgid "Can not find model 'pysaprk' or 'findspark'."
msgstr "无法找到'pyspark'模块或者'findspark'模块."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 80
msgid "Using exists HDFS Handler."
msgstr "使用已有的HDFS Handler."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 94
msgid "Using new local SparkContext."
msgstr "使用新的本地SparkContext."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 97
msgid "Using presetting SparkContext."
msgstr "使用预设的SparkContext."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 101
msgid "Expected type {} for 'sc', but got {}"
msgstr "'sc'的类型应为 {}, 实际得到为 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 105
msgid "SparkContext has already closed!"
msgstr "SparkContext已经关闭!"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 122
msgid "Can not access HDFS! Because SparkContext wasn't initialize!"
msgstr "无法访问HDFS! 因为SparkContext没有初始化!"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 176
msgid "Illegal HDFS Path: {}"
msgstr "无效的HDFS路径: {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 203
msgid "Testing {}"
msgstr "正在测试 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 215
# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 226
msgid "Can't find valid partition on {}"
msgstr "没有找到有效的分区 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 217
msgid "Find valid partition {}"
msgstr "发现有效分区 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 229
msgid "Find valid hive date {}"
msgstr "发现可用的hive日期 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 246
msgid "Using exists spark session."
msgstr "使用已有的spark session."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 261
msgid "Initializing Spark App: {}"
msgstr "初始化Spark App: {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 276
msgid "Using spark config:\n{s}"
msgstr "正在使用spark配置:\n{s}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 292
msgid "Spark Version: {}"
msgstr "当前Spark版本: {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 316
msgid "Spark APP not initialize."
msgstr "Spark APP 没有初始化."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 323
# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 344
msgid "Directory already exists, it will be overwritten: {}"
msgstr "目录已存在, 它将被覆盖: {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 358
msgid "Saving parquet to {}"
msgstr "保存parquet到 {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 367
msgid "Compress save success with {} parts. Time spend: {:>.0f}s"
msgstr "成功压缩保存 {}个分区. 用时: {:>.0f}秒"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 371
msgid "Delete tmp dir - {}"
msgstr "删除临时目录 - {}"

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 373
msgid "Delete success."
msgstr "删除成功."

# dlflow/utils/sparkapp.py - lineno: 375
msgid "Delete fail."
msgstr "删除失败."

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 70
msgid "Task register is not allowed instantiating!"
msgstr "任务注册器不允许被实例化!"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 76
msgid "Model register is not allowed instantiating!"
msgstr "模型注册器不允许被实例化!"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 89
msgid "Loading {}. From: {}"
msgstr "加载 {}. 来源目录: {}"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 97
msgid "Loading DLFlow standard task. From: {}"
msgstr "加载DLFlow标准任务. 来源目录: {}"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 102
msgid "Loading DLFlow internal model. From: {}"
msgstr "加载DLFlow内部模型. 来源目录: {}"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 110
msgid "Scanning directory: {}"
msgstr "正在扫描目录: {}"

# dlflow/mgr/regmgr.py - lineno: 119
msgid "  * Loading module: {}"
msgstr "  * 载入模块: {}"

# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 167
# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 177
# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 201
msgid "ConfigTree is not set!"
msgstr "ConfigTree没有被设置!"

# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 293
msgid "Key '{}' isn't found in the configurations!"
msgstr "配置中没有找到key '{}'!"

# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 304
# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 325
msgid "Level-REQUIRE key '{}' has been set, but not provide in configurations."
msgstr "设置了REQUIRE级别的key '{}', 但没有在配置中给出该项."

# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 319
msgid "All parsed configurations:\n{}"
msgstr "全部解析后的配置:\n{}"

# dlflow/mgr/cfgmgr.py - lineno: 362
msgid "Circular references are found in the following keys, please check it!\n{}"
msgstr "以下key中存在循环引用, 请检查!\n{}"

# dlflow/engine/engine.py - lineno: 82
msgid "Logging level is changed to '{}'"
msgstr "更改日志等级为 '{}'"

# dlflow/engine/engine.py - lineno: 94
msgid "Start writing log to {}"
msgstr "开始写入日志到 {}"

# dlflow/engine/engine.py - lineno: 112
msgid "All task done."
msgstr "所有任务运行完成."

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 151
msgid "Can't build DAG, circular references are found, please check it!\n{}"
msgstr "无法构建DAG, 存在循环引用, 请检查！\n{}"

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 164
msgid "\nVertices node info:"
msgstr "\n顶点节点信息:"

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 165
msgid "\nDetail about neighbor:"
msgstr "\n详细邻居信息:"

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 279
msgid "WorkflowDAG is not bound, please bind it first!"
msgstr "没有绑定WorkflowDAG, 请先绑定!"

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 283
msgid "Bad configurations, please load it first!"
msgstr "配置未被加载, 请先加载配置!"

# dlflow/engine/workflow.py - lineno: 295
msgid "Parameter 'param' expect type are 'str', 'WorkflowDAG' or 'None', but find '{}'!"
msgstr "参数'param'应为'str','WorkflowDAG'或'None', 当前类型为'{}'!"
